手足請將火力集中攻擊一眾垃圾狗官

我想講，用武力對抗警察並唔係一件明智的事。警察有槍有盾，我地根本係以卵擊石。我認為大家應該將目標轉為攻擊狗官同埋建制派。佢哋日日出嚟講廢話，欺騙市民，卸膊等出糧，面目可憎。應該用火水，汽油彈去燒禮賓府，政府總部，狗官屋企，另到班政府官員Suffer。我唔想再見到手足白白比黑警亂捉亂打。各位加油

唔對付警察的話只會令佢地更加安心地對付我地

101